Firstrade點樣申請debit card?

Firstrade 點樣申請debit card?同埋有咩要注意？

首先要有25k先

另外，有無提現去美國匯豐？如果有，手續費大約？

又話$100就可以？

改撚番啦

Ach

25k唔係可以每月一次免費攞錢咩

？

自己search 下啦吊

Google search咗先啦
好多教學
兩個月前我先申請到張 debit card
依家先知原來已經轉左開始要有25K先有得申請

其實25K 係港幣定美金

Us

USD

美金

難怪連登都變兒登，
明明上網有答案，都硬係要上黎問，搵都唔搵。